有人成日話巴士比地鐵難預時間，究竟巴士有幾難預時間？

其實日日坐點會難預時間呀，人地有時間表架麻，而且坐地鐵上上落落又要轉來轉去，繁忙時間車門要開關幾次先開得車，我真係睇唔出地鐵點樣比巴士容易預時間？
何況我諗唔明點解有d人明明屋企有直接巴士線返工，但係都要坐地鐵先安樂，地鐵跪低左結果就因為平時少坐巴士而唔識轉車，自己都跪低左係度。

睇名就知樓主假膠